幫我推上去！入暴大嘅要留意，喺暴大嘅都要小心

如果狗久攻不下，分分鐘搵幾隻狗停你物資供應，之後就圍城一排，餓你。
記得三軍未發，糧草先行
同埋如果敢帶嘅，可以帶戰略物資，例如健身橡筋，鋸等

記得運前，確保安全呀！

推

大水坑放左tg 啦

暴大暫時物資都夠喎 重狗佈防 仲叫人帶鋸？

所以咪話如果敢帶，同要確保安全